有冇人知愛爾蘭飛倫敦洗唔洗再過海關？

我係倫敦飛愛爾蘭玩，玩完飛返倫敦
唔想比d關員問長問短

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

要

我都買左virgin

唔駛，詳請google共同旅行區

脫歐後咪要囉...

哦唔講真係唔知wo

唔關事，脫歐協議有講英愛人口脫歐後依然自由流動，係貨物先要邊檢

我飛過，唔駛

試過愛爾蘭入英國

唔洗，用愛爾蘭專用入口拎完行李就可以走，Common Travel Area

london飛dublin要，親身試過